---
layout: "comment"
hidden: true
title: "17771"
date: "2013-02-03T20:44:27"
uploadBy:
- "Freed"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Richtig schickes Modell! Die waagrechten Träger sind scheins voll ausgelastet :)
Wenn du Diese vielleicht noch verstärken könntest durch Alustreben oder so wäre das Modell perfekt!